中左標幫港共洗底嘅PR 公司而家諗緊乜？

拍完套幫 popo 洗底嘅片 , 下一步會做乜？

咁撚大條水魚都有嘅

抄清潔龍呀德個種PR手法

見美英強硬成咁，班議員個個鬥黃，間PR 公司隨時會上晒身

乜嘢都唔使諗錢就收緊求其拍啲嘢出嚟搞兩個講座收工

間pr公司可能代代平安換過個名就算，反而港共真係成班都水魚傻閪

大水魚

Pr公司會唔會驚 話曬都係英國公司
而家英國諗住用嗰條人權法 分分鐘可以搞埋pr公司

pr呢行唔會驚啦，其他政府遲早要搵佢地幫手
算係獨市生意

招標前已經好清楚香港有人權問題 , 無得兜

洗到底->因為我勁
洗唔到->因為你盤棋太爛